戒色日記

由同前女友分手開始戒j
戒到宜家一年半多啲
直到早排識到現任
無性生活既日子 唔知可以堅持到幾時

冇人理嘅感覺 我明…

曲線哂命